今日大風向就係要怪責留守poly義士連累手足琴晚送頭

可以提議改善策略，但大家都係為運動出力，沒有誰比誰重要。

記住不分化，明白大家食得多tg個人比較躁，手足之間就算互屌之後，始終都係手足。

推

事實錯左就要受屌
屌唔係等於割

換左係古法行軍法
一早要斬首 因為冇可能用幾百人換百幾個

咁係咪下次又玩陣地
又要屌人散水撚
又要幾千手足送頭救人先叫好呀？

唔應該係大風向
應該要尋日就應該要知

係成個運動風氣問題 好多人一早提出過守城嘅壞處 但俾人一句散水撚就收皮 無得討論 咁無助成個運動發展

係, 唔俾人討論

斬首都要救返黎自己斬 唔會比敵方斬

push

星期六鬧人散水撚果d就真係大風向喇

佢地好申苦架啦 . 好勇敢 請勿再給他們心理負擔

我見好多人講4000人被拉
但4000人其實係6月到而家既數字
有人偷換概念

無4000 都有2000

poly手足冇問題 唔洗放大 以前都不嬲次次活動都會有損傷 但每次損傷都換黎進步 同更多人既加入 檢討完繼續反抗就得

等冇人先檢討ok? 入面仲有200人

噚晚比警車撞啊送頭
SPIN咩撚啊

樓主呢類人有份促成理大事件

我覺得可以責怪
大家不割佢麻煩佢地出返黎唔好割大家

麻煩佢地打後落力啲做嘢
佢地背住好多人命

留守唔係錯，錯係錯在係咁出煽情文宣，煽情voice mail 叫人來救佢地
如果佢地真係當出面既手足係自己人，跟本唔會叫人犧牲去救佢地

不過都睇得出哩場運動好多人未ready。如果為左對運動，知道自己做左人質，唔會叫人來送頭。

我琴晚都有份出去，根本冇人屌過poly入面手足。大家出得黎既就總有機會被圍，換轉係你都想有人支援有人救。

其實叫佢地唔好守呢樣野都唔係琴日開始，星期五晚已經講緊，個校長唔撐學生，校董仲報狗拉埋學生，我夠知紅隧個位重要喇，但你唔塞呢度可以塞過第二度，同埋班港豬有心返工你估封左紅隧佢地就返唔到咩？ 人係生，大學係死既，拉左就少一班戰力，屌人散水撚前可唔可以了解哂人地係真係想你走定帶風向先？ 而唔係盲目定左係散水撚就唔洗聽

喂 事前真係勸左5日架
重創都要賽後檢討架

郁d就話五毛分化

所謂手足既意思就係就算手足既決定有幾不智或者錯，都唔會因為佢哋犯錯而遺棄佢哋。

我哋講左咁多個月既回頭救人，要既就係呢種精神，一個都不能少。